為左唔可以浪費荃灣手足心血 港共政府終於失去一條腳毛

我方送去一批人頭
對方無左一條腳毛